再次封城？英國確診個案反彈，約翰遜不排除再推全國限制措施

英國首相約翰遜表示，正看到第二波新型肺炎的疫情出現，不排除要在全國推出新的限制措施。約翰遜表明不希望實施第二輪全國封鎖，但政府必須考慮是否需要推出進一步措施。

英國近期的確診個案，每日平均達到6千宗，確診個案較之前差不多增加一倍，英格蘭北部和倫敦部分地區的入院人數增加，感染率飆升。英國目前有超過38萬8千人確診，4萬1千人死亡，死亡人數是全球第5多。

Eat out

仆你個街準備BNO年尾5+1年而家先至放風封城

冇6千咁多，7天平均3400宗。